就嚟resign，點樣可以玩尻班公司老屎忽

公司班老屎忽實在欺人太甚，成日當我狗咁撚。所以想問下係resign前or resign後有咩方法可以撚到班粉腸仆街。

利申:唔想玩到老細，因為老細算當我幾好。

講下咩行業

最尾個日先撚
前面29日唔好輕舉妄動

商用服務業

( Show Blocked User - 廋巴細隻 )

聽同事講以前有條友放斷腸草入水壺

人事

唔洗啦，岩岩俾人炒咗啦

見到個 post?

笑左

咩事被人炒咗呀

如要玩屎忽
記得帶KY

後發制先

原先我5點幾返到公司，打完辭職信嗰時巳經諗住俾老細，無啦啦兩個老屎怱叫咗我入房，就話要解約，一個月通知咁喎。

之後我同個老屎忽講今日出糧俾我，我之後一個月都唔會返。

事由係話我俾好多同事投訴(其實就根本就係得個兩個老屎忽)，加上話我俾某一個客人投訴(我問佢邊個客佢地打死都唔講，我自問自己出去做野都算小心，都算尊重嗰客人)。第二就係話我請假多，咁我之前屋企人走咗請咗假同我經歷咗大病，呢樣都可以話係我自己唔啱嘅。

不過講到尾，其實係班友見無生意想cut下人生揾借口。我就無咩所謂，反正我原本都諗住走

我無吹水，只係差自己個名未簽就俾人叫咗入房。

搵過第二份好工 唔好再對住呢啲19公司同19老細

off topic下，你公司HR啲grammar好極品下，唔配做HR，一封咁短嘅信都可以寫到咁差 果然垃圾公司

幾好笑

樓主你花CV喇

比人炒同自己辭職完全係兩回事

以後新工有Reference check你都好難搵到工

個條老屎忽d e-mail 仲好笑

不過你d 80 90後都唔休做啦

死返屋企問媽媽囉零用維生啦

追live

眼瞓錯手delete曬shared drive d 野

邊間公司d員工咁L串，講唔講得㗎

係呀
樓主你有無收過warning letter 先？

上勞工處告佢歧視你家庭狀況
特別指名果兩個老屎忽

我又唔怕呢樣，我叫咗佢地幫我寫咗份reference letter，以我所知佢地俾所有resign嘅同事都係同一份。

無收過，口頭警告都無

咁你可以追返佢地代通知金喎

樓主仲要返多30日，應該無得追?

Reference check 唔係單單用 reference letter就攪掂

係會新公司HR打比你前公司HR問返你工作表現

做咗幾年嘢夠錢養自己半年嘅

同埋

主動resign同terminated係完全兩回事

Sorry 更正返 因為我誤會左係通知期內公司再叫樓主早走

可能要轉行喇你

如果你本來係行頭窄

如果你得罪HR走

將來你比人reference check

你公司HR八婆一定會唱臭你

我嗰到細公司嚟

跟你件垃圾做保安最好

咁你唔好簽，同人事部講我自動resign , 要求出番封信證明你係曾經係呢間公司做過就OK

大前提係你無得罪HR

本身臨住轉行，做咗一年做得勁辛苦。自己仲後生，仲有機會

封住入面個d乜撚野英文

係你將來見工既公司問你而家間公司check reference

只要有HR就一定會答

唔關公司大細事

我無睇過封信,俾你地講咗一講我

見新工會問你點解轉行

新老闆都會打返比你而家間公司既HR問

通常上層好唔意一個員工都只會建議自動辭職

你比人玩到炒魷

其實將會成為你一生職場黑歷史

以後都會好難搵工

起你辭職前佢炒你

你以為無所謂？

根本攪左你一世

仲想話玩公司老屎忽？

邊個玩邊個你攪清楚未

傻閪屈機男

月入55k

屌班hr小學畢業? 啲英文咁撚屎

想呀...

聽日仲要返去半日,但半日做得啲咩...

樓豬 你蠢左,

你應該即刻帶埋封辭職信 喺佢地炒你之前 你自己交左辭職信先

依家你被人炒 ,好影響你下一份工

你下一份工無乜可能做到 大公司

你咪撚再覆條 on 9 屈機男啦 , 佢專踩鳩人地架

你已經被炒

好難返身

花cv 仲影響埋前途

你公司班友應該識玩

我就覺得你唔好聽d未返過工既連登毒撚講做犯法行/灰色行為

無論如何，樓主得閒既話試下帶你個僱傭合約上勞工處搵人傾下計
話唔定聽完你個case之後，你會有意外收穫呢

我人工55k

你人工幾多？

我講野係難聽

但唔會害樓主

睇封信文筆就知間公司好極有限 如果做得唔長落唔落cv 都無所謂啦屌

班無業毒撚一味叫你覆桌

你信左只會攪大件事

呢句真嘅

做左幾耐

7 MONTHS

Ive ba畢業保安員

你公司啲英文。。。

影張相放上黎連登比人撚狗

你新公司要你填form

最尾要簽名Declare 你所填一切屬實

而張form會要你填過去所有曾經受薪既工作

你亂填比人check到但你又簽左名

係虛假文書

Ok啦

如果做保安有55k人工

份信又唔係我打嘅

七個月就算數啦，玩鳩完佢就走啦，CV上唔使講依間公司啦

點解釋空檔期？

另外上面講左

你隱瞞左曾經被炒

仲要填form時唔寫

白字黑字簽埋名

係虛假文書

半年有乜咁奇
你唔寫落cv鳩知你做過呢份工

無人知可能無事

有人知就大大鑊

我唔會做犯法野

唔識英文用中文啦
不過廢人先做HR

為左啖氣整花自己個底好咩

有邊個會知？ 唔俾舊公司嘅人知你新公司係乜是常識吧？

At least舊公司同稅局有record

我唔會搏

亦都唔會做犯法事

因為你份job application form係會永久keep record

將來任何時候都有機會比人review

例如再次離職/被炒/升職/調整人工

你老母就永久比狗屌

以事論事好唔好？

你返過工未？

我有邊part講錯你就直接講

定係你搵工填form時虛報過資料心虛？

本來都唔諗住回應你
見你成個正義撚咁都唔知做乜柒

僱員keep離職僱員資料有年限，過咗年限連financial data 都要redact

Job application form 保留年期更短，除非你好似agency咁有consent 就可以有限期地保留，否則公司直接招聘，一旦嗰個post fill咗人就要銷毀所有申請者資料。

Job application form係有時限

但如果新公司請左你成為僱員

你既job application form內資料會變成該公司永久record

另外

稅局record呢？

reference check呢？

你教緊人犯法

你可以望下案例

無錯，辭職同被炒差好遠，試吓可唔可以轉做自己辭職啦。

上面有條弱智教人隱瞞曾經被炒

根本比人炒過已經好難攪

成為僱員資料只能保留七年。

另外我無教佢任何野，我只係指出你認為「永久保留」係錯誤概念
希望你唔係做HR, 我唔想報上PCPD

虛假陳述係包括隱瞞

上面條弱智教人犯法

你想講離職員工資料保留七年係唔係？

一個在職員工做多過七年係唔係HR會無佢資料？

你唔好弱智啦

小學畢業未？

仲諗住睇吓有咩妙計，可以玩轉老殘友，點知咁快炒咗樓主

你唔好文盲啦，我第一個回覆寫離職員工保留期限有上限，睇唔到？

離職員工離職後第八年要刪除，咁仲算唔算永久保留呀？
小學數學都唔識，我問返你小學畢業未下嘛？

教佢隱瞞係另一個人，打開你隻O型屎眼望清楚。

佢公司d老屎忽識玩

玩得炒人其實已經好大件事

佢賠錢你走HR同上司都要寫大篇薯仔文解畫

佢地做咁多野同時想斷樓主後路

你係唔係等到第八年先搵工呀？

另外如果新公司請左你

只要你在職

都會一路keep住你application form上既資料呀

弱智

d老屎忽咁醒目嘅

屌你個腦係咪Short架

我只係講「公司唔係永久保留僱員資料，例如離職七年後就要刪除」
你就無限套用唔同情境搵出一個無法符合我陳述句既情況
你係咪真係咁鐘意講嬴呀HR弟弟
比你講嬴啦

乖啦 月尾啦 食埋飯上多陣連登好返去計糧啦

做咗七個月啫
俾人炒無所謂㗎
你interview 搵到excuses 解釋咪得囉
有料邊到都會請你嘅

你何以見得我做HR?

下到個咁既結論你都幾撚弱智

你何以見得我小學未畢業?

下到個咁既結論你都幾撚弱智

離職原因寫乜？

基於你咁既智力同常識同一個小學生差唔多囉

基於你咁既智力同常識同一個未過legal就出黎9up既HR差唔多囉

我係一個人工55k既9upper

我係一個Quarterly Bonus 2MIl既9upper

無出過warning 又只係老闆聽同事講
佢封大信封都冇講係咩原因要炒你

請假多係咪請AL?AL 係雙方同意批咗架你先至放假，多與少有咩問題？
無理解僱上勞記告到佢仆街啦
你分野簽咗未先？
簽咗嘅話就同勞記講當時佢迫你簽

上面我貼左link有人工

你又貼來睇下

突然咁樣抄你 有機會告到佢係無理解僱
睇下到時勞工署叫佢提供返客戶投訴收有冇證據就知咩事

咪係
Warning 又無
用工作表現炒你？ 明明就無理解僱
再加埋佢話你成日請假 根本戇鳩
除非佢話因爲公司無錢賺啦

幾方面睇啦

1. 勞工署想唔想幫你

2. 公司係唔係有證據話你合符唔到工作要求

其實 你下份係in 大公司
見到你上一份間公司豆潤咁細 睇完都唔記得
RC 黎都無謂 HR得閒R腳指唔好
樓上咪係到FF咁多公司等閒到份份都CV 都同你RC啦

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

我被人炒過2次，主要係轉行之後第1,2份工，夾埋都係幾個月，應該有資格講幾句啦

首先，你被人炒就要追返你應得既野

之後，你依幾個月就變真空期，將來見工就講幫屋企人手做野 / 自己攪生意 / 照顧屋企人，總之上一份工就唔會再出現係任何cv 上

有個撚樣話咩虛假文書，咁你再做多幾年野後，你再寫cv 咪只係寫依幾年，無乜人會再理之前你做乜，只會睇你可以做乜，完

Doesn’t seems that HR d英文屎到

無興趣比你無限問Proof >貼人工 >唔信 報警告你虛假文書 > 自爆

你點覆都改變唔到你on9既事實
繼續渣住你啲永久唔會刪除既僱員記錄啦HR弟弟
得閒行過legal問下人對你搵下份工有益呀

東家唔打打西家

條友好似係佢派信封炒樓主咁款
話唔定啲屎到咁既英文出至佢手筆

HR封信D英文同格式發生咩事

Personal Reason
到in 果時先坦白都得 and 諗好一個靚原因，最好係可能做錯啲同而家工作無關嘅野 , 加上改善方法就得。
千萬唔好講大話

你要望下份job application form要你填乜

你咁做即係講大話啦

咁樣做人無誠信你做乜野工都唔會做得長啦

你block左我代表你呃僱主係岩？

點解而家d人變成咁

唔怪得老細話請人難

連基本誠信都無

其實唔洗reference check，見到你封信冇寫resign of his own accord已經知你俾人炒

係呀？

收到2M bonus唔係你FF咁撚可憐下嘩？

唔夠人講又屈人做HR

你係唔係會潛水入返去媽媽度？

好彩樓主只係做左7個月，可以真係唔洗落CV
俾人問起點解中間有7個月空窗期都仲可以兜到

唔好講大話係key point

呢家d HR好得閒

Black and white既野同事實不符真係有機會報警

我貼出你又無份洗
一季 2M bonus 你估好難?
Honestly 成層一百個人 2M只係中位數

得你55K人工都夠膽攞出黎講 比着我就收埋佢返去同老母住好過

見到d人叫樓豬搵勞記真係得啖笑
只要公司俾足通知期/代通知金已經合法
除非寫到明話因佢健康欠佳/經常睇醫生攞SL就炒先大機會俾勞記插手告歧視

唔落CV係隱瞞

屌 3T差一隻

你夠膽貼出來先講啦

IT9

唔落CV唔係隱瞞
你連唔關事既工作經驗都落同一份CV 洗足一百間公司?
唔怪得你仲打緊55K工

你以為IT9 EQ好差?

報海關啦，公司一定用翻版windows

賭到癲左

香港地買廠機平過砌機
仲要包windows license

不過思路都正確既
睇下有無用咩特別軟件 值得一check

Job application form叫你寫job history

你唔寫過去經驗都唔叫隱瞞？

你有無申請公屋但唔講你鄉下有塊田？

你個腦裝屎？

你認為Job App Form = CV?
定你眼盲?

事但一樣認咗佢啦

只知IT9 FF好勁

自稱Q bonus 2M

二千你都唔知有無呀IT9

一蚊都無呀
做緊保安咋

你搵工係唔係唔使填form呀？

小學雞智力扮突破盲腸呀？

你send email個陣CV會夾埋人地公司張App Form?

答我啦 CV係咪App form 呀

答啦

可憐蟲

抵你做IT9啦

死去整printer同換墨啦2M bonus

保安都要整printer咁要IT9黎做咩呀
HR弟弟分清保安同IT咗R&R未呀
我係度捉鳩你唔拍卡就入黎返公司架咋

HR比到張job application form 你

你係唔係叫佢自己睇cv唔填form呀？

你轉牛角尖只會顯得你更弱智

其實唔講無人check到
除非行頭細

轉行你解釋到空窗期就無事架啦

咁嗰張叫CV定App Form呀?
CV 要填晒所有野真係笑大人個口

我申請保安都唔寫自己幼稚園讀邊間啦

搵唔到工

Job App Form咪又係照抄CV 我都想知邊個on9教乜Q都塞哂落CV

同埋HR會跟你報咩就問你拎返相關工作證明，交到就得
邊個咁得閒去起尻你底有冇工係唔報

你份人工就反映左你起你間公司有幾重要啦

你死入廁所拎你本紅簿仔出來望下你份9糧啦

如果係你

你搏唔搏？

我都想知邊個on9教乜Q都塞哂落CV
上面有條弱智男話唔寫晒係犯法

btw ref check 有指引要填足, 雖然寫唔足唔會拉你
不過會fail你ref check 就bye9bye

答我啦
你send email 夾個份CV係咪App Form呀?

我就夾開報紙既
拉我虛報啦

諗住叫樓主玩失驚無神扮傻係老C忽面前「DLLM﹗」
依家.....

呢個係隱瞞既問題

你唔寫確實未必查到

但查到出來就係刑事犯罪

你會搏？

我都想知邊個教CV要填哂所有嘢
次次問親十個有十個都叫唔好填唔相關嘅工落去
唔通我搵份IT工都要填我做過地鐵波板糖人落去？留返啲位寫更多相關嘅好過啦

申請公屋漏報資產都犯法

你地個個打工皇帝都鐘意隱瞞比人炒

我無野好講

只講句good luck

岩岩睇完69 false & making (唔好意思, 保安比較得閒)
無寫足而app form無要求寫足, 就唔構成虛假文書
sosad你係咪拋錯書包?

你要望下份form係寫

Related job history / job history

而HR會問你空檔時期做乜

其實你地culture 係習慣咁樣隱瞞來換一個offer

係價值觀問題

香港真係越來越大陸化

又唔係即抄，
仲有時間同老屎忽玩喎

到底「hr問」同「填form唔寫晒」係咪同一個行為呢
你真係好有興趣

睇你都係一個月入55k既假膠。
係呢個正行當偏撈，偏門當正行做既香港，誠信係唔值錢，真正值錢既係你講大話既技巧。

上面提左

係job history/ related job history

Engine公司d autocad 3d max

大把大陸人呃公屋唔寫大陸資產

因為'張form無寫'

你咁蝗

你要捉字蚤無辦法

但就算你唔寫

新公司HR都有追究權利

如果你為個offer可以去到咁盡唔顧後果

同樣要負責潛在既責任

一個heading構成唔到terms & conditions

由第一下認錯我教佢隱瞞
又錯誤理解「虛假文書」定義
又認為公司要永久保留僱員資料
又認為CV要填晒所有history
又認為CV = Job App Form
又認為填form 同 回應HR 係同一個行為會引起同樣後果

一個POST你可以柒幾多次?
i am still counting

樓主：

我建議如果你搵新工

誠實話比人知你被炒原因

同時你要表現出你會改善去做新既工作

畢竟返一份工最基本要求之一係誠信

你有誠信先會做得耐

至於咁多連登智者叫你隱瞞曾經被炒？

你想聽邊一便意見你自己決定

依一個月樓主有好多野可以做

有幾多係你FF出來？

我而家起你幻想中仲係唔係做HR？

你幻想中你仲係唔係有Q bonus 2M？

你隻IT9真係好可憐

reference check對打工仔黎講真係好19。

打工仔想轉工都驚得罪人，被人摙住個春袋，格硬質屎你食仲要大叫好好味，就係驚得罪閪老細同八婆HR

都話做保安呀
思覺失調呀?

講又唔信
我夠講咗自己係Q Bonus 2M既保安
你硬係要話我IT9
FF完未呀

btw 我講嗰d 全部都可以之前睇返
我第三頁插口 而家第七頁姐
四頁紙好快追完
係咪FF 其他人讀下咪知

做保安Q bonus 2M?

貼張出糧戶口又唔敢？

邊個FF大家睇到

你隻死狗人工都唔知有無12k

最低工資有幾多咪幾多
點呀
對於上面啲野唔回應拿?

最低工資但收2M bonus?

你FF完未？李十X呀？

諗起你條柒頭返工真係好可憐

都唔知你想回應乜柒

點解要李+X?
你眼中得香港?
目光淺到有小小可憐

隻睇錯市兩年嘅廢柴保安又入嚟撩火頭
完全封鎖呢個功能實在係太完美

你咪移民唔好住香港囉咁叻叻

連登係香港毒撚討論區你個世界級毒撚你又上？

邊個話你知我住緊香港?

入黎變左睇第二樣野

一個就戇鳩 一個就比狗咬 咬返隻狗
兩個都唔撚抵幫 不過都幾好睇

好撚精彩啊

所以我就問你條世界級毒撚眼光咁遠大做乜仲上連登呀弱智

咁都唔明咁撚蠢

你老母頭先死撚左你有無錢幫佢造墳？

好憤怒

保安唔做得毒撚上黎?
你邊位?

我個POST俾人騎劫咗

得

所以我撚得你好開心

仲等緊你張2M bonus cap圖

你都唔好太天真 以為你老細真係對你好？ 對你好就叫你自己遲職唔係炒鳩係啦 公司炒你老細會唔知咩

FF完未?

明顯冇

樓主我比左個結論你嫁

你唔記得左你自己既FF呀？

睇返你自己d post啦弱智柒頭

Sorry 我唔會prove自己係咪FF
外人睇返我d post 都唔會知我咪FF

但睇你d post就一定知係個無料扮四條既傻仔

保安閪鬥捐錢就縮入老母閪
睇市又錯足兩年
都唔知呢隻保安閪靠乜生存到今日

好撚簡單 你同你老細有計傾嘅 同佢講補返封遲職信比佢咪得 佢唔肯收你咪話搵勞工處傾 再唔收先算啦 講之嘛 又唔駛即刻去搵 九成一拎去已經收左你封信 邊個老細唔撚怕麻煩 變返遲職再慢慢玩屎忽啦

講緊我? 我好似無講股市野

個post俾個保安騎劫咗

貼過人工55k

新年派過5000蚊利事比連登仔

捐錢贏左件寫書佬

唔係多錢但夠錢使

痴Q左

終於引到班憤怒柒頭上水

啱
除左件肥屍大隻
最應該完全Block晒嘅就係呢條撚屌

靠9up

我敢貼人工

你又唔敢？

2M bonus

條看更日日開工就上黎搏屌

你轉埋field 就無所謂

保安閪係指屈機男

有隻保安閪挑機鬥捐錢
畀米已成炊秒殺
被迫暫時退出連登
此為第一柒

有隻保安閪2017年頭睇淡股市
升咗萬一點就唔敢聲
呢排回咗三千幾點就喺財經台大放厥詞
話窮撚唔好玩股票乜乜柒柒
重有 嗰隻保安閪2016年頭話香港失業率升 又有樓災
此為第二柒

係，以我所知男腦細係ok我嘅，但女腦細麻麻我

唔係唔敢
不過無乜必要為你而貼
你當自己邊位

睇錯又點

有工返

人工又到連登仔水平

生活一樣開心

睇住d毒撚現實痛苦生存

但上網同人講自己bonus 2M

真係好治癒

原來係咁

你以為呃到自己 = 呃到人？

可憐蟲

一定大把人信你啦

信定唔信我又唔會加人工賺多d
你唔信關我鬼事?

我天真d咁諗

你話個男老細都ok你，可唔可以試下同佢求情叫佢比你resign咁

無野架

你返工個時低賤咁解姐

男老細都要怕HR啦

HR聽order架姐

我同個兩個老屎忽講咗，不如我今日走，你地出埋糧俾我啦(費時嗰一個月俾人當狗撚)。佢地話ok，但就要我返埋聽日。

聽日見到兩個老屎忽有面阻阻，見到腦細又面阻阻

我都唔知點開口叫佢收佢封信，我都簽咗，亦都怕如果佢收返封信要我做多個月，到時俾班仆街撚到上天花板

七個月搵唔到工梗搏

樓上有盲點, 樓主都話想轉行, 搵技術野做, 髮型師, 紮鐵, 油漆, 唔係office工, 邊有reference check, 肯學肯做就請啦

HR goodest grammar ever. 笑屎人

請得多病假就比人炒 係我就上平機告佢

影張相話自己55k 但係遮到體無完膚
咁不如拎支棒球棍 笠個xl size condom
再吹自己條jer大過30cm
咁算唔算保安閪第三柒

戇鳩
你都話轉行，轉撚左行仲填D唔關個行事嘅經驗做乜春野

屈機男真係鳩得幾似

HR啲英文咁樣我係老細炒佢地先

心態決定境界。
傾到離題

賠足就無

錄咗音未啊？ 有片有真相
逼佢開口講你成日病而炒，又或者因為屋企白事請假而炒就告得

簡直係差啦，唔講啲英文一舊舊，個下款又變返中文

屌你講咩其他scenario姐，人地用緊你話"永久保留"依個point黎打你呀,你理撚得有咩scenario有無人會八年先搵工,總之你個point就俾人推翻左,搵唔到料證明自己個pt係正確存在既就認柒啦好心你 btw 55k唔係話低但係亦未夠班要周圍講

利申: 8年大律師

搵勞記開file 大前提係你有冇簽過幾張warning ?

有reference letter冇用
當去到reference check 佢地話係公司炒你 話你表現好差 賠埋copy 張dismiss letter 佢
你就同新工講88

啲英文

乜撚野英文
乜野template 黎

戇柒鳩
我唔係想串鳩任何人
呢啲咁撚樣嘅垃圾公司你竟然咁撚睇得起佢
仲要講有人查
單係英文信寫到柒吓柒吓都算
屌個人事部點解係中文
咁上下水平嘅公司都會俾人打返轉頭問
唔講以為樓主下份要見CEO

Off topic 睇個屈機男d回覆，真心覺得佢唔係痴既就係傻😂

如果樓主蠢到拎埋7個月既工 連reference letter 去見工 人地公司做reference check 真係88得

叫樓主都係話7個月 去左照顧屋企人/ 去左旅行算
HR 見你解到畫 就放生 當然入左職後 人地問你 你較打死話去左旅行果類 唔係穿煲 就話dishonest 又炒得

你真係堅on9 唔配做人 CV完全有權可以唔寫做過咩工 但唔可以亂作野 咁基本既常識都唔知 唉

點解仲有人未block我唔係屈機男?

你個個留言都剩係得負皮仲要死雞撐飯蓋 第一次聽唔寫足曬所有野落CV係犯法同隱瞞 根據你既邏輯同講既野 咁你痾過幾次屎 係咪又要寫落去呀？ 笑死 真係屌你都廢鳩事

果條屈機男係咪癡撚線阿
人地都講撚明話會轉行轉工
搏條撚話稅局同前公司有record 咩

如果條友去in 稅務主任
係job app form 使唔使連18歲做過ok便利店全職半年都寫撚埋落去阿

咪傻 根本唔填都得

咪話屋企有事

大學幫人補習炒散唔通又落cv on9

其實公屋申請 無位俾你填鄉下有塊田有間茅屋
你填埋無關既野落去 房署睬你都傻